

% Retira o número da página atual
\thispagestyle{empty} 

\begin{center}

	\textbf{
		SAULO DANIEL DOS SANTOS\\	
		\vspace*{6cm}
		ANÁLISE DE AGRUPAMENTO HIERÁRQUICO A PARTIR SUMARIZAÇÕES DE CURRÍCULOS ACADÊMICOS\\}
		
		\vspace*{2cm}
		
		\flushright
		\begin{minipage}{.5\textwidth} 	
		Texto de qualificação apresentado ao Programa de Pós-Graduação em em Informática e Gestão do Conhecimento da Universidade Nove de Julho - UNINOVE, como requisito parcial  para a obtenção  do grau de Mestre em Informática e Gestão do Conhecimento.
		\end{minipage}
		
		\vspace*{1cm}
		Orientador: Prof. Dr. Wonder Alexandre Luz Alves.
		
	
	\begin{center}		
	\textbf{
	    \vspace*{\stretch{3}}\\
		São Paulo\\
		2017
	}
	\end{center}

\end{center}
